{
  "SurrealDB": "冲压数据",
  "Multi Model Database": "多模型数据库",
  "Connection URL": "连接 URL",
  "Database": "数据库",
  "Namespace": "命名空间",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Connection string, e.g. http://1.2.3.5:8000.": "连接字符串，例如 http://1.2.3.5:8000。",
  "A string indicating the name of the database to connect to.": "显示要连接的数据库名称的字符串。",
  "As string indicating the namespace of the database to connect to.": "作为要连接的数据库的命名空间的字符串。",
  "As string indicating the username of the database to connect to.": "作为要连接的数据库用户名的字符串。",
  "As string indicating the password of the database to connect to.": "作为要连接的数据库密码的字符串。",
  "Run Query": "运行查询",
  "Run a query in SurrealDB.": "在 Surreal DB 中运行查询。",
  "Markdown": "Markdown",
  "Query": "查询",
  "Arguments": "参数",
  "Query Timeout (ms)": "查询超时 (ms)",
  "Application Name": "应用程序名称",
  "\n        **NOTE:** Prevent SQL injection by using parameterized queries.\n      ": "\n        **NOTE:** Prevent SQL injection by using parameterized queries.\n      ",
  "Provide a SurrealDB query string to execute.": "提供一个 Surreal DB 查询字符串来执行。",
  "\n        **NOTE:** Query example: `SELECT * FROM table_name WHERE name = $name`. Then add the name parameter in the arguments.\n      ": "\n        **NOTE:** Query example: `SELECT * FROM table_name WHERE name = $name`. Then add the name parameter in the arguments.\n      ",
  "Add all arguments as names here, don't add the $ sign.": "在此处添加所有参数作为名称，不要添加 $sign。",
  "The maximum time to wait for a query to complete before timing out.": "时间结束前等待查询完成的最大时间。",
  "An identifier for the client application executing the query.": "执行查询的客户端应用程序的标识符。",
  "New Row": "新行",
  "Triggers when a new row is added to the defined table.": "当新行被添加到定义表中时触发.",
  "Table name": "表格名称",
  "Column to order by": "列排序方式",
  "Order Direction": "订单方向",
  "**NOTE:** The trigger fetches the latest rows using the provided order by column (newest first), and then will keep polling until the previous last row is reached. It's suggested to add a created_at timestamp. `DEFINE FIELD OVERWRITE createdAt ON schedule VALUE time::now() READONLY;`": "**注意：** 触发器按列(最新的第一次)，用提供的顺序获取最新的行。 然后继续投票，直到最后一行为止。 它建议添加一个创建时间。`DEFINE FIELD OVERWRITE created at on schedule VALUE time:::now () READONLY;`",
  "Use something like a created timestamp.": "使用类似创建的时间戳。",
  "The direction to sort by such that the newest rows are fetched first.": "排序的方向是先获取最新的行。",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序"
}